仲有兩個鐘收工

時間快啲過plsTGIF

依家有咩做😴

tft

打雜

做緊嘢

又扮勤力

要扮？

到底幾時可以退休

成日遲到仲咁大聲

1 hr left

收左工

一日啫

吊奶星 攰到仆街

長命功夫長命做

係啲同事on99做到咁撚chur